行行企企唔係無用 千其唔好要求人人都苦行式

行行企企唔係無用 人多始終有好處
就算行行企企 只要夠多 可以起到一定保護作用
當然唔好阻住人走 又唔好太怕狗 老遠見到就走
唔係人人都可以勇武 而且就算做探路都有一定風險
（探路人少 萬一轉角走出黑警....）
日本社運失敗原因就係因為要求人人都好似苦行咁
你可以要求人去探路 勇武
但唔好係咁吊人行行企企
出得黎行行企企已經有一定風險 已經有支持場運動
都係手足

推

啱，我明白要留路畀前線，但唔好下下屌人企左出路中間。其實到時大家會識預。出左黎就係手足。多人企好過少人企點都。